點處理隻蚊好

已經切左隻翼，切埋右

頂佢個肺

幫佢舔閪

餵佢食殘廢餐 飽死佢

用我自己嘅血？

火攻

蚊閪

蚊左佢支針會點

屋企冇咁細嘅夾

用指甲拑

吊起佢示眾，嚇下佢啲同胞。

死咗未

攞牙籤吉下佢

顏射佢

哦你虐蓄！

你仆街喇

等俾道德撚追擊啦

津路水炮再火攻